唔衛生咁你又含？

男人玩j就唔衛生
女含j 就好過癮
男女平等呢